如果美國決心推冧香港，同時聯合其他國家開逃生門收留香港人，會唔會好多人賣樓著草?

搞銀行
搞美元掛勾
將香港由金融中心打返做發展中市場

然後台灣、英國及更多西方國家收留香港人

都唔係冇可能出現咁嘅形勢

其實我覺得
直接打柒中共搶走香港塊地重建金融中心仲好過收香港難民俾本土屌

好似聖經故事，所多瑪與蛾摩拉。

難
首先要有主要國家共識，歐盟仲on99咁奶緊共
跟住又唔可以明刀明槍因為都有核武
搵代理人打又冇咁既實力
所以都係金融戰，望班支那人餓死前識得反

支那狗會民變先算啦 維尼係咁谷民族主義
政變機率仲大過民變
不過我好驚支那真係政變
因為換左人話唔定美國就會手軟
琴日睇年代向錢看 話最近南海附近好撚熱鬧
香港就打金融戰 台灣分分鐘就係熱戰
美國似想撩交打等支那犯錯

入黎贏

反而想見內政唔掂自動引爆

身土不二有啲難度
外國想打殘香港
然後等香港人喺外國延續香港精神

原本嘅香港又俾外國打殘
又俾中共洗腦
仲邊有得搞？

獨立
成為中立國

身體力行

如果個個都走咁邊個會買佢哋賣嘅樓？

信政府唔怕嗰啲
買完等死

大劣人
佢地留島不留人呀嘛

英國一定就一定勁多人賣資產走佬

咁撚戇尻嘅人唔見得會有錢買

今次真係留島不留人
得啲豆腐膶土地
個國際地位冇撚左

賣極都賣唔出
剛需不再

係搞都唔係用香港而家呢片土地

Solomon Yue好似講過幾時都可以rebuild HK
即係置諸死地而後生

始終西方班左膠唔會肯出兵
除非習近平無啦啦出兵台灣，如果唔係好難出手

2020年喇 核武年代、資訊發達、左膠當道，你估嚟多次鴉片戰爭咩

有香港人就有香港
呢個又細又多山嘅香港
一旦冇左佢個意義
就送俾大陸算

而家美國就係玩緊呢樣嘢
一方面取消香港關係法，另一方面英國台灣嘗試收留香港人

但係邊有國家肯割地比外人
比我地買個島得唔得